日本隊展示完美越位陷阱

Breaking News-Japan Pull Off The Best-Executed Offside Trap In History vs. Senegal

牙樂點睇你愛隊德國今屆表現？

我屌 d日本矮撚真係好撚陰濕 持撚住自己矮 玩埋d咁既陰招 好心fifa就立例冇米七就唔比參加世界盃啦

足球小將